Short Squeeze 一聲拜拜遠去 GME

Short Squeeze 一聲拜拜遠去 GME
要靠偉大券商搞搞新意思
禁買禁賣正股處處冇option
但WSB可能要換換名字

All in GME 又 strong hold GME
strong hold GME 轉 strong sell GME
strong hold GME但為何無short squeeze
IFC天台 人民如潮湧

邊間教會？

弟兄 邊間教會?

Candy ball

屌你老母閪邊間教會

D音 ...

咩黎嫁？

皇后大道東 都唔識

非
但下次可以試下呢首

幾岩音wo

Short Squeeze 一聲拜拜遠去 GME
要靠偉大券商搞搞新意思
禁買禁賣正股處處冇option
但WSB可能要換換名字

All in GME 又 strong hold GME
strong hold GME 轉 strong sell GME
strong hold GME但為何無short squeeze
IFC天台 人民如潮湧

咁都啱音？睇黎樓豬真係憑實力入教會